{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 게스트하우스&호텔 딘 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。宿泊料金は、基準人数によって異なる場合があり、パーティールームのような特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。ドミトリー客室は多人室で、他の人と一緒に使用します決済時には1人1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取消若しくは、払い戻しは不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した時には100%払い戻し処理されます。ジェヒュジョム事情で客室情報が変更されることができるので、これによる不利益は当社が責任負いません基準人数を超える場合は追加料金が発生し、入室利用案内では朝食が提供され、時間は07時から09時までで、日付に関係なく提供されます。外国語では英語案内が可能で、建物内の地下駐車場で無料駐車が可能です。昌原中央駅と昌原南山ターミナルで送迎サービスを提供し、金海空港への片道サービスは2万ウォン、昌原八龍高速バスターミナルへの片道サービスは1万ウォンです。荷物を保管でき、Wi-Fiを使用することもできます。 共用スペースとしては、5階のホールで簡単な飲み物や料理を楽しむことができ、調理のためのキッチン器具もご用意しております。 その他の付帯施設としては、5階に展望の良いホールがあり、客室ごとにバスルームが1つずつ設けられています。 周辺の名所としては昌原の家、城山アートホール、龍池湖などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室はどのような客室ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他の人と一緒に使用します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事情によるキャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情でキャンセルが発生した時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は07時から09時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "共用スペースにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用スペースとしては、5階のホールで簡単な飲み物や料理を楽しむことができ、調理のためのキッチン器具もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては昌原の家、城山アートホール、龍池湖などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 406
    }
}